小妹識左個才俊，算有d錢，上機前帶我入lounge

是小妹人生第一次入貴賓室，好開心！個logo成日廣告見到，係咪叫AE卡？
諗全酒店果晚俾隻豬留住佢個心 絲打點睇 公屋妹未入過咁high class地方 UO都係搭過1,2次

5萬里數就可以換business可以入business lounge啦，咪咁cheap

叫佢買個連登acc比你先啦
咁你咪唔洗次次都共用acc囉

個lounge 都叫人小心地滑
唔好見人有錢你就濕哂啦

你隻豬補過幾次仲呃到人